連登有例，落雨唔可以叫外賣，唔可以係公司叮飯

長期係公司生活既我可以點做，出面好多人，點可以踏出第一步

踏住左腳

我剩係知唔可以炒蛋

好多人，唔想食大快活，唔想食大家樂，唔想茶記，唔想KFC，唔想M記，無勇氣係人面前食飯，買飯盒係公廁食係咪唯一可做